有無巴絲養龍貓？

小妹想養龍貓，但想知洗費多唔多？
同埋大家既龍貓係邊到買/領養返黎？
上網見話24小時開冷氣，係咪真？
同埋想問下冬天要點照顧？怕唔怕凍架佢？

有養

係咪要24小時都要開冷氣？
同埋要唔要放佢出黎比佢郁下架？

我就會開兩個扇比佢
唔洗長期開住冷氣 當然你訓果陣可以開住
如果你怕既話，可以係籠到整個冰屋或者涼板
同如果你有時間既話
最好放佢出黎係張床跑下啦
你亦都可以係籠到裝個跑輪
等佢係入面都可以運動下

唔該巴打！
咁冬天呢？應該點照顧？會唔會好怕凍？
同埋你家主子係邊到揾架？

冬天佢地唔會驚冬
反而會生咁多毛保暖自己
店舖名廢事係度開
有興趣TG我

最大洗費應該係睇醫生
龍貓好少有得領養 就算有都好多人爭
冷氣睇情況啦唔一定要長開
龍貓唔怕凍 冬天唔洗保暖

養黎把鬼咩 完全零交流 養貓狗好過啦

好耐以前有養過
剛好昨日開始養番
短毛可以唔洗長開都得
長毛的話夏天要開足比佢